網上行係咪上唔到？

屌
究竟係我問題定係網上行問題
盞los紅燈係咁閃

係 我以為自己問題
黃大仙區

我都係，打到一半J，好緊火，點解

用住數據先啦

屌 成區死咗

網上行真係仆街黎

me2

觀塘區都上唔到

diu 垃撚圾navigator
成撚日半夜斷鳩左線
dllm 仲夠膽死加鳩我價

而家好似又冇嘢了

變返綠燈

屌佢老母，上唔撚到網，好撚燥啊

仲係紅

冇喔
屌

無事喎

已經睇緊netflix

冇事了
都要屌多網上行老母一次

黃大仙區繼續紅燈

仲係唔得

頭先用佢apps check話做緊維護工程
係就通知聲啦
而家打爆電話都冇人聽

睇youtube load得好慢

仲係上唔到 屌

問咗個cs
//很抱歉，根據紀錄，閣下的地區現時正遇上網絡事故，我們的工程人員現正進行緊急維修，你的寬頻服務可能會受到短暫影響。請你稍後再試，不便之處，敬請原諒。//

真係好垃圾 之前用香港寬頻都冇咁誇張

次次都係咁